連登新風氣：我唔玩動森 我好撚威威

你唔鐘意隻game咪唔好買switch唔好買game囉
因為隻game買switch有咩問題？ 男仔就可以因為
Zelda買switch 女仔唔可以因為動森買switch?

有呢種心態既連登仔得2個可能性 1. 買唔到game既傻鳩 2. 現實上係個啲賴係出於泥而不染既人

我就買數位版既 理人咁多做乜 顧掂自己先啦

紅就一定要反
定律黎架

因為佢地連機都買唔到呀係明唔明

一係覺得連登冇女人
一係覺得女人唔打機

要突顯自己與眾不同係清泉黎呀嘛 啲自我顯示欲好強嫁啲人

逢紅必反 未反只係時晨未到

同反韓劇既人一樣

冇野可以拎自信咪咁樣拎,覺得自己好特別好威咁

你連個點都未搞清楚

你有冇見過人開po話我唔玩隻狼好威威

我唔玩ff7好威威

我唔玩bio好威威

真係笑咗
一隻game佢理撚得人玩唔玩
肯定係冇人想同佢玩/買唔到

因為呢幾隻單機game
之前mhw都大把人話唔玩

當然係玩到動物之森先好撚威威啦
因為唔係人人都比得起咁多錢買switch架

有依個風氣咩

我淨係見到啲動森po幾個鐘爆一次咋喎

買唔到咋(哭)

就好似D人唔睇TVB扮清泉

任天堂同寶源都藍
唔鬥黃到藍都唔比反？

樓主可唔可能借位pin
泰國手足twitter要人：

#StopMeKongDam
#MilkTeaAlliance

咪撚畀狗源賺就求其啦

死開啲啦tvb狗
拉埋兩樣嘢嚟講，以為有水抽呀？

扮唔睇咋

我有玩動物森友會，你們可以打我了

對號入坐

你識咩丫
總知連登仔為MHW , GVG 買PS4就得
其他人為ZELDA , AC 買SWITCH就係ON9 同跟風撚

唔睇TVB真係清泉

無人想知

韓劇係因為垃圾
兩回事

其實主要係呢排炒狗多
D機貴撚到仆街
然後一班on 9食炒價買俾人笑
如果我覺得正常價買game買機冇咩問題既

呢樣野真係傳承當年高登

連登定律：逢紅必反，越反越紅

係香港買行貨game都係咪會俾寶源賺

最大問題係班連登死毒撚無女同佢玩

任天堂都藍
咁sony仲藍

一個騰訊一個bilibili是但啦

係,所以要買水貨或者download版

有呢個風向咩？

好似冇咩反動森post 上過熱門喎

稻草人好好打

好多細路無錢買機原諒佢地啦

寶可夢冇人記得啦 是但啦

睇完金鐘m記合照
你都要知上連登 唔好太認真啦

嗯

奶共奶到雪雪聲
強行以普代粵改香港譯名

G鋒都玩

樓主唔知連登仔反親既都有好下場？

大把買唔到機既傻尻係度提子

連登仔一向人棄我取

不能同意更多

所以反共一定冇好下場

有時食野po 講邊間邊間好食都係咁，點都要講到自己係唯一清泉
-呢間西餐狗也不屌，食xxx茶餐廳好過（通常都無咩人食）
-呢間多人識就開始唔好食，我以前食開既就世界級

對香港人冷漠,只照顧台灣玩家奶共D
定死口話台灣譯名係支那譯名,間接撐支那一中原則奶共D

唔反隻game本身
但對啲人日日係IG打卡好反感

冇錢買

但韓劇真係戇鳩

冇上連登反過，但現實班人真喺好撚煩
喺咁講買嚟同女玩啊 / 好多女仔fd入去佢個島啊 / 同女神關喺好咗啊

所有係中國有廠有業務都藍架啦傻閪
google apple m$ 又夠膽開聲反中國?

另外係有水貨同網上版, 自己幫襯狗源怪邊個

on9 post

香 港 國 寶 ： 許冠傑

冇乜見過動森嘅post上熱門，唯獨呢個post上咗去

寶源藍就係人都知。

任地獄係奶共冇錯，但打機要脫離奶共企業，基本上得番砌機開心版window加埋非常有限度既遊戲牌子。

其實SONY 都奶 , 屌左好多年殘體仲用緊

何來嘅新風氣唔新都畀你吹到新啦

屌又諗返起港獨之父梁振英

永遠都係任豚先咁defensive

如果你屌bloodborne 某D缺點 好多fans都agree to disagree

係任豚 比人屌隻game 不斷扣帽子比人 要全世界都要鍾意佢地D野

又唔知佢地D野既style吸引唔到正常腦部發展既成年人

而反亦都一定會紅

唔好係度偷換概念

我課左金經寶源買
你地可以打我了😂😂

On9
韓劇係真係垃圾

認同
樓豬先係最撚威

屌 隻隻game都有人反架啦 witcher skyrim gta rdr2 cs r6 death stranding 到手機驚隻隻都有 第一日上連登咩

你真係好可憐,要拎張低質改圖黎發表歪論

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

澄清番 我覺得比狗源賺個啲 都係on9仔 但係我覺得特登為買隻game而買部機冇乜野

啲留言 根本大家都係同一類人 洗咩扮

自我感覺良好嘅可憐蟲

同埋唔睇tvb 真係清泉啊屌你老母

不嬲睇唔起switch sorry

out左啦
新風氣係：se係窮撚

動森只係其中一範姐

上左兩登十幾年，逢紅就必反架啦，睇到化哂

點解 720p? 定遲下出ps5 跟住睇唔起你部ps4?

不過算啦 到時連登就會話ps5係垃圾 ps4先係清泉

用電話作身份象徵 窮撚既諗法

你知唔知咩係寶源呀？
你唔玩行貨冇人屌你

[突發] 動物森友會最新DLC！有得扑嘢！

襯番任豚

可惜正常腦部發展既成年人只會覺得你無point到要靠低質改圖

我有圖 有論點
你純粹攻擊人張meme 自己又冇貨
任豚真係好有points

其實近兩年韓劇主流已經唔再係又車禍又生cancer又失憶又賤奶奶果type

點都好過支那同cctvb果啲先

數位版

弱智仔
我睇你唔起添啊
玩你既弱智吞食天地啊垃圾

利申pc ps4 oculus quest switch 用家

呢隻game 老少咸宜喎

最主要係屌人一窩蜂去買同埋討論over咗

跟風無問題 睇時勢做人啦但係

利申淨係玩過兩日app版

meme
改圖當meme,你篇野原來真係講自己
點解依排D反任撚咁低質,日日出post笑自己

連登仔係咁撚樣

點解app版無得customise野

唔想買switch版

改圖不嬲係meme 任豚第一日接觸網絡世界？

之前都有個人渣同學叫我唔好買PS4
水人買PS3

因為老任既手機game全部都係簡化版,旨在引你買原版

咁撚大個人玩埋濕鳩細蚊仔遊戲
入到去係咪又做黑奴賺錢有咩好玩

真

賣switch大哂呀?

meme可以係來自改圖,唔代表改圖就係meme
即係阿媽係女人,唔代表逢女人就係老母
你真係好努力咁表現你篇野係講自己

見到個靈堂，有D想玩

真,所以炒狗死全家

之前出LITE果陣減價買左

將圖來自台仔討論區

事實嚟張係meme

而且我想問有幾on9既人先會定義網絡一張圖係咪meme做point攻擊人

無紅過叫meme
我無攻擊過你呀,你自己攻擊自己咋嘛,依D叫自取其辱,識唔識

紅先叫meme

無紅過當然可做meme

你去meme subredditts九成meme都唔紅 所以果啲唔係

meme?你就真係自取其辱

係討論post入面大把大師特登入post話唔玩啦

樓主衣家開完個Po話有咪有囉

任豚會同你講Sony仲藍

真 所以連登應該要去奶共

任豚連攻擊完人都唔敢認

我就唔同 罷明攻擊班死任豚 任豚真係好噁心

無咩所謂啦鍾意玩咪玩
因為啲game 係紅店先屌？

利申 唔現switch

*玩

你真係唔識架喎
咁係咪youtube up過片都係yotuber呀,一樣九成無人識架

有app版？
就係焗你心郁郁買switch

youtube up過片事實就係yotuber

有紅既 有梅既

你真係on9

你果然同正常腦部發展既成年人好唔同
Anyway,依下就真係攻擊左你啦,快D cap低佢,去D反任小圈子叫人呵返啦

垃圾game

啲朋友唔玩依隻驚
得我咁弱智鍾意玩集郵

又唔好話弱智嘅
每個人鐘意嘅野都唔同

佢地人生冇乜成就感
你咪當可憐下佢地俾佢地感受下自己都有長處例如打機好有品味

你呢句上面已經講過 而家變左攻擊 上面唔係攻擊??

任豚唔繼續堅持自己對meme定義睇法? 你唔係對人地網絡用字方法有好大意見咩?

咁快轉其他野屌

我Switch得幾隻Game
Zelda Gundam Boxing RingFit
我都想玩新Game但唔知有咩Game好玩
但唔會玩動森

有frd send黎唔知邊個既評價
睇完得啖笑
自命清高既人真係好多

連登仔樣樣野都話垃圾㗎啦
網絡世界就係咁 乜鳩都反
自己嘅嘢就係最好 人哋嘅嘢就係垃圾

新咩呀
你真係太年輕
高登年代已經係咁架啦

我唔鍾意玩online game 所以無乜興趣
每個人鍾意嘅嘢都唔同 無話弱唔弱智

呢班友不嬲戇鳩，打個機都可以咁極端

單純一隻game, 自己唔鐘玩但人哋都唔可以玩，你玩就話你呢樣嗰樣

然後用咩主機又可以嘈一大餐，誇張到你唔用我主機就瘋狂人身攻擊，開口任䐁埋口Sony狗

真心覺得呢班友現實係100% Loser嚟

你睇我唔起有咩所謂

張圖真係有d低汁

你自己奶啦 你有無見過連登仔憎taxi所以奶佢

成個package都唔鍾意
好膠感

真係好無聊，特登開個post 講連登風氣
第一日上？

男仔唔可以因為動森買switch?

Pish

又唔見佢哋反Apple

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

我有玩但係都好反感

一黎唔係個個知你做緊咩
二黎有玩個啲成日睇到都覺得煩喇

點會呀，淨係一套屍戰朝鮮都屌打荷李活電影添啦

明明推得最快係連登動森po

因為係netflix出錢既出品

買switch 要好多錢咩

你玩唔玩關我乜撚野事
咁都要扮清泉

mario 一隻都無?!

見過有條友平時會屌佢男朋友打機
近排日日po ig story玩依隻game

係有少少煩不過導多啲人玩等佢地明點解另一半咁鍾意打機都好事黎 忍下啦

最好笑通常呢ｄ清泉 post
寫住狗也不屌，不服來辯
但之後就深潛咗

點樣屌打....

Ringfit攰唔攰想買

任豚係咁sensitive

無
想玩啲有故事嘅Game

唔攰玩佢黎做咩

睇你以前有無操開
我玩大約廿分鐘就開始收皮

咁你有無操開
平時做HIIT半粒鐘最盡

不嬲都反呢部電子垃圾
唔關隻game事

連登仔玩game都要分黨分派

弱智先睇韓劇

以前有 但Skip the leg day
雖然本身以前有踢波&踩車
依家做HIIT就都係半個鐘到 因為唔會停
（肥低 170 82Kg）但唔知點解睇落唔似

老實講 打ps4係型d
利申：打開ps4

睇你個名就知你幾撚可悲

係喇係喇係喇係喇知你好撚勁

係香港有coop就可以紅架啦
冇乜討論價值

真反而呢個post 就見過兩次

是但喇做人嘅嘢唔係咁小器嘅

連登愈反愈紅 定律黎

我有機但未買動森

買咗 未玩，仲玩緊doom

On9仔玩埋啲無聊垃圾課金Game

係連登已經用左好多時間，邊得閒打機

任豚

玩緊ff7
動森遲啲先啦

5毛得玩陰公豬

唔睇唔一定清
不過睇都幾肯定濁

Agree 你會唔會見有成功人士玩錶會互屌

其實台主都係想引戰，
真係打機又點會得閒理你班on9

最柒係自己本身唔會玩但對外聲稱罷先on9

實佢睇法唔係錯

肯定未經歷過3DS連續幾年有MH而PS乜都冇既時代
次次遊戲台都大戰

動森今次已經冇乜人出黎挑機
因為有間公司走去買b站股份要冷處理扮潛水

強國人遺傳啲閪品行
買唔起得不到的就眨

好撚核突

剛剛買左動森 比人話跟風狗 哭能左成晚

個個都用鼻呼吸 我用屁眼呼吸 👃

agger

跟本班人就on9
個人覺得啱玩咪買
第一日出玩完推介比啲fd
第二三日已經十幾個自己落game舖買
想打機就打機邊洗諗咁多野

mhw岩岩出都發生過，是但啦，細蚊仔先會care，我玩得爽咪得

咁睇可以一戰
以前跑步跳舞 依家齋hiit
大隻姐唔係肥底

身邊都有幾個人好酸 成日踩隻game
好肉酸

上連登 勿認真

game台都大把依d人
早幾年wicter拎goty一樣有人講唔玩好威
Zelda一樣有人講
唔係話唔批評得隻game，但有d係攻擊玩既人跟風冇taste
語氣上覺得有玩果班係羊群自己就係清泉
依d人唔知咩心態

連登d臭鳩港男係咁幼稚

眾人皆醉我獨醒

支那血統劣根性黎多數係買唔到隻驚 或者買完無女無fd陪佢地玩可以cap圖擺上ig fb咪嬲鳩